# Readme
Objetivo: 

Crear un portal donde pueda registrarme, iniciar sesión.
Al ingresar debo poder generar enlaces cortos de enlaces URL que se desee 
tal como lo hace tinyurl.com pero con react y rails.

Además por cada visita a una URL se debe contar los clicks, también debe registrarse 
la IP, User Agent, OS, fecha que se hizo click.